Мы [https://nyschool.org.ua/](https://nyschool.org.ua/)изучаем английский по материалам, которые мы разработали сами в результате большого опыта в преподавательской деятельности. Наше обучение уникально и доказало свою эффективность на практике. По результату обучения вы получите сертификат о прохождении курса, что поможет вам в трудоустройстве.
Kiev st. Leo Tolstoy, 9a, floor 4
(063) 756 62 50
negrassja@gmail.com